[PC]OSU 集中討論區#7 全球多人連線音樂節奏遊戲

OSU集中討論區

遊戲簡介

OSU是一款同人音樂遊戲。遊玩方式大致上以《押忍！戰鬥！應援團》為藍本 ，並在遊戲主程序中整合了多人遊戲與譜面編輯功能。OSU在判定節奏點擊、滑鼠移動和連擊上需要較高的技巧控制。此遊戲的特點就是玩家可將自己喜歡的音樂製作成地圖在遊戲內遊玩，或者從網路上抓取玩家製作好的地圖。

官網：

遊戲下載：

遊戲註冊：

歡迎加入新人名表：

新人名表：

改Skin教學：

修改字形：

DL歌網：

推介曲目：

歡迎提供好map ：

可以先將歌轉成羅馬拼音：

開Post專用文件：

遊戲模式

osu!模式

這是最主要的遊戲玩法，是以滑鼠點擊集氣完成圓圈的模式：隨著音樂節奏用滑鼠點擊譜面上的點擊圈圈，拖曳球路和旋轉大輪盤，玩法與NDS上的應援團相同。

Taiko模式

又稱太鼓模式，本模式的遊玩方法與太鼓之達人類似；預設鍵位設定為ZXCV(Z與V是&#21652;，對應節點顏色為藍色，X與C是咚，對應節點顏色為紅色)，可以通過鍵位設置改變鍵位。當有音符由右而左跑到左邊的圈圈內敲擊相應的鍵即可得到分數；當黃色的滾動條出目前按照滾動條上的白色節點敲擊咚或&#21652;任意鍵位即可得分；當有撥浪鼓出目前須交替敲擊咚/&#21652;音符直至螢幕上顯示的數字變成零為止。

Catch the Beat模式

簡稱CTB模式，在中文玩家群中也被稱作接水果模式。螢幕頂端會掉下許多水果，玩家需要操作角色接住從天而降的水果。通過鍵盤的左右方向鍵或者鼠標可移動角色，按住左Shift鍵可加速移動。當兩個水果跨度過大時系統會自動加速且背景會有紅色的閃光效果。

Mania模式

又稱下落模式，於2012年10月中旬上線。此模式有很多鍵位，玩家需要在特定時間按下或按住對應鍵位。

Mods介紹

Q&A

隻game係唔係免費？多唔多人玩？
係，超多人玩

單機定多人連線game？
兩者皆可

隻game多唔多歌？有咩類形既歌？
因為全部都係玩家自發整既所以有好多唔同種類既歌，有超過一萬張圖比你任玩，基本上所有大路既歌都可以係裡面搵到

最多人玩咩MODE？
OSU STANDARD MODE

點down隻game同create a/c？
一樓有link

點解我無歌係隻game裡面，點樣入歌？
要自己係官網down歌:

Down左之後直接開左個file就得

點樣一次過down多d歌？

點轉遊戲模式？
PLAY>SOLO >MODE

點解個介面好似同其他人唔同？
隻game可以自己整靚個skin(介面)，詳情請參考

點down其他人既Skin
入去其他人既profile page睇下有冇share出黎
如果個file係.osk既話，直接開就得

點睇其他人玩/同其他人吹水？
F9 >右click其他玩家>開始觀察/開始吹水

點share首歌？
in chat >打 /np

點樣game裡面cap圖upload？
Shift+F12

有咩術語？

AR : 圈圈縮進來的速度 越高通常越難
BPM : 歌曲整體速度 應該有玩過音樂遊戲都知道吧
HP : 歌曲扣血多寡(上方那排 歸零直接死掉) 越高代表MISS一個扣血越重
CS : 圈圈的大小 數字越高圈圈越小
HR : HARD ROCK
DT : DOUBLE TIME
HD : HIDDEN
FL : FLASH LIGHT
FC : FULL COMBO

更多請參考：

點升rank？咩係pp？
pp=performance point，FC越難既歌越高pp，越高pp越高rank
請參考：

點解我咁廢？點變勁D？
====以下開放討論====

點解我咁廢？點變勁D？

真垃圾 啱啱1520

新手留名

我等左好撚耐都唔見有人開post

unblock jor jimmy先見到

好威威呀你

今次要負評了

4,400PP

1000 pp

Lm

Chase me!

cck又嚇走哂啲新玩家

yes

個osu! keyboard 有時會無啦啦幫我禁多下,搞到我成日無啦啦miss
有無手足有方法解決

我個kb反而係禁禁吓無啦啦鬆咗 唔知係咪osu個程式既問題

換過隻game please

點解冇人搵我玩cs 鳩

好掛住以前揸mouse用megumin skin傻傻地既angelsim

梨太ging

想問mania模式點轉啲制位

Game入面setting有得較

法國jimmy仔開pOsT菲特依無入黎留名

Block jor

bYe fOrEvEr

open new post agger??

No hay 0 my bb la

[重開][PC]OSU 集中討論區#7

愈搞愈少人

多得你條on9 5p

收皮啦長毛mk

電鳩頭撚樣嘈乜

說好的重開post呢

我要訓喇

垃圾

NEW BEATMAP PACK : #555

做埋菲特依果份

菲jai已經離開咗我地

佢同我講話搵唔到po

7.7

成日小妹小妹

quit w

又無99acc

痴鳩線
牙冰勁到咁
我再玩osu已經冇咩意思了

走啦撚樣

quit咗喇撚樣

緊張到八級地震

你係唔係都手震㗎啦

好寸

冇錯

有得比當奴串係福份啦

毫不疑問已經超越咗Cookiezi

20秒

當奴清又開始串😓

tankas 4 the lin btw

復活 PogChamp

do jor dirty pp farmer tim

今次真係quit得

Noun la

你睇吓我幾耐冇上線啦
呢排轉玩real life

終於6000pp

一早就應該要上到啦

今晚有矛人一齊mp 好耐冇玩

自己單機啦

咁唔online了
等我爆埋隻仁王先

牙冰點解特別鳴謝me

hdhrdtfl pp map...

20秒圖第一名條友仔BP榜嘅

"1030 plays - Hanasaka Yui(CV: M.A.O) - Harumachi Clover [HatsuKoi]"

超級pp farmer

4mod難撚到仆街喎

key叔：背圖就打到啦

垃圾logitech 2年壞4次

Mouse?kb?headphone?

mouse 冇乜人用嘅G402

G402聽講出名垃圾
logitech G403 Gpro 好似好成條街
申利G403

貪平出事

zowie

我用緊隻fk2真係好正
click落去啲聲同手感正到仆街

za大屎忽

要放榜了

垃撚圾

留個靚名

FilsdelaMan

終於放暑假

Jimmy出黎報平安好喎

save

有冇i大同學仔出嚟相認

咪撚煩啦

渣ga-.-

ching有矛識落幾條正既囡囡留比小弟

sor囉

唔係玩osu既就死撚開啦

暑假就去補習啦 以為讀書好撚輕鬆?

前幾日先on完

he rich ng scare mo book read

我10日前先on完

牙冰唔好步我後塵

全張map有90% slider既mapper死去驗腦啦

我懷疑水瀨祈就係我ex

有冇人帶菲囝去青山驗腦

帶埋你

嚴正警告：請停止攻擊本人

得喇得喇你最撚叻

新玩家留名

點解我覺得關我事既

舊玩家黎?

我講依張姐
算啦 全osu得skystar bb一個識map圖 我都睇化左

睇完依個po，再諗返我地既mp場...

我同學嚟

做乜春

同得你做同學即係on9仔嚟啦

Jimmy

對唔住囉
阻住你條毒撚單機

mk冰有frd子

做咩牙牙牙

兩位jimmy的同學負皮咗你

你入緊筷子？

冇 痴緊膠花姐

你就on9仔 我女㗎。

on9女囉

知你係絲打叻喇威喇

jimmy有女

原來話咁快又4月1添

點解ICE咁早瞓

朝早先訓

求testplay

rank得啦

boogie依張圖真係痴撚線

當奴囝又rap女

此po已死

屌你個熾焰帝國俾人吹到"年度大作"
但依家個post死撚左7日

連登普查 : 你用 alternate 定 single tap ?

負皮擺前面正皮係後面
禁錯左

菲仔on9都唔是第一天的事了

我又上水了，屌死key狗

慢=single tap
>200bpm=alternate
應該點投

聽講key叔已經比狗屌到屎眼流哂血

駁唔到

single tap 200 bpm 會手指抽筋

渣ga

[重投] 連登普查 : 面對1/2 >=130bpm map，你會用 Alternate (雙指/交替/強雙..) 定 Single Tap (單指) ?

both者quote
利申 both

例子 :

m1 m2 k1 k2

C

收島風冰仔單指300bpm stream

聽講cck用春袋stream到400bpm

新手一個,瘋狂練緊map

pp +6.12 today
多謝哂nerrowcoolll mp嘅時候揀中啱我打嘅圖

四下食指四下中指咁算係乜

單

音樂game係真係靠練習,我都係由normal練緊上去

我練咗4年終於pass到4星

要被過了

有冇咁好彩
不過我打到手都斷

patience from zhou

原來如此 學倒野

咪就係個首6.05* snow drive 可惜sliderbreak x 1 冇咗最尾22 combo

too easy for coni

wtf snow drive

就嚟名都灰撚埋

attention whore jimmy

HK#1 10000pp

hard gor

手速狗嘈乜

你打咁易做乜

ice囝開始串柒柒了

好耐啦
成日寸我

想問題新手想玩落去，應該買塊板玩定係繼續用mouse玩

板易玩d
睇你想進步快d定型棍d囉

megumin

btw我係話卡住1200果個
而家1719 mouse zx

想進步就用板？

用板進步得快好多

玩法唔同嘅
不過你問人都咁答

緊係要型棍d啦

上到頭10咪係

忍唔住負皮咗

好似男神咁 用完mouse就溝死哂啲女

男神海鮮圖

當FL遇上20秒圖

夠啦你

Block咗好耐

想問下300分既觸發點係邊度，玩極都係100分

想問下依到有冇玩太鼓嘅巴絲？

硬膠仔巴打
佢係連登太鼓神
真心勁

聽音樂捉個beat
再唔得就打d od低的歌
會易d 300

聽講買個貴d 既keyboard就會成日出300

on9
key仔呢

有supporter會易啲300

呢個真

新人留名
想問下MP嗰陣開SD打太鼓死咗點先可以讀到圖

睇下底個timing bar 再唔得就較下offset setting

冇開過唔知

全部Notes變晒灰色

開嚟做乜

「cck談acc」

聽音樂捉beat係有效
多數用係stream上面

多數用係mapping上面

冇喎

學是學非 明辯是非

嗯？唔通改咗？
以前係會㗎喎

原來真係改咗

old sea food

竟敢睇小peppy神既辦事能力

辣殺

key suck killed the post

唉 其實我都係比key suck壓制至quit game 有人想知再講

jimmy tOo

no talk that on9 la

ok 5 talk u

#10k所需要嘅pp終於突破咗5k...

where is ice where is cs

就嚟跌出4位

抵啦

唔駛屈住對手玩真係好啲

不出一個月就過我rank了

你咁廢7位數就差唔多

最近6個月幾乎冇進步過 開始冇心機玩了
加上最近由osu!tablet 2016轉咗做CTL-490之後連4*都FC唔到 明明同一個area個手感都差好遠

準備轉行玩mania

我都係 轉左480先好啲

做咩轉490

屌 第一次聽
490係伏？

買tablet cover會唔會好啲 定係唔係呢個問題？

why ar

490大伏嚟 用返osu tablet分分鐘仲好

1800pp 垃圾對4星fc只係睇運

又一個490受害者

Tablet cover救唔到？

轉480？

係

我係490轉480
之後進步得好快

我仲用緊490
所以冇進步

會唔會係唔慣？
我係因為有個friend，佢第一次用tablet就係用490跟住就勁咗好多，所以我先跟佢買

好多人都話490 input lag問題好嚴重 唔知點解我用冇事 不過我個friend跟我買490中咗伏

唔知間舖肯唔肯換 買咗4日

害人不淺

係咪CTL-480同CTH-480都一樣？
不過好似Shige同HappyStick都係CTH

買ctl就夠 cth係多舊刷膠

點解你唔轉480

我用490都無乜input lag, 但都係覺得480好好多

屌你老母仆街最尾連MISS2粒

算啦都拎左PP

紅日掛8號好開心喔

岩岩都想上黎講
正撚屌黎

Dt

40蚊呀

hey wtf

爽呀

本身今日要返

有咩爽得過岩岩訓醒差啲遲到果陣先發現掛8號波？

依家咪要番囉

放緊暑假掛幾多號波都影響唔到我

屌

嬲 訓遲咗又要趕返去公司

個人認為冇咁嘅需要 and no $

cs團
hard mike me
any other?

收皮啦

垃圾驚都玩

簽停火協議ok?

我入黎lihkg係睇jimmy仔留言

用完畫板，真係返唔到轉頭

use joystick
cant turn back

放工收鋪果陣先發現冇拎鎖匙柒到要同事飛的過嚟幫我鎖門

點解咁撚多人玩HDDT
我覺得好撚難玩

你唔係前排先block完我咩

玩你老母條賓周

Cookiezi本人上連登

Ho ball ar jimmyjai

最憎啲撚屌扮喵野

最憎自己

次次入留名都無野睇 好唔方便

香港tap x神fc咗byebye yesterday

還我PP啊屌

副難度冇acc冇hd撚有pp咩

我d dt pp ar

已經20日冇玩osu

你地個個DT神手
得細佬我HR清泉

never back ok?

HD都清?

清

你知唔知你得罪好多人

HD清你老母垃圾pp mod最撚垃圾就係HD

EZ/FL>HR>No mod>DT>>>>>>>>>HD

唔背圖FL >>>>>other>>>>>hd

HDDT BEST MODS

best pp mods

仆你個街丫
一句講哂,HD 定None ? (+DT/HR/FL...)

None先係清泉
HD=pp

有咩分別

None有個殘障人士輔助圈幫你讀圖

幾時有得同jimmy仔打cs糕

慘得個班傻仔懶係野咁開hd但打到出嚟仲低人地nomod幾%acc 唔講仲以為有聽障

比donald屌到仆街 不了

donald屌人?

Donald唔屌人？

樓上條no mod狗隔住block都聽到佢吠

依類直頭係腦殘啦下化
打機打到要自虐 又唔係打DT果種爽既自虐

爽？邊撚到爽睇過

睇我bp就知我係hd狗啦

屌hd=no mod狗

到底邊個先係jimmy
: EMT -
: DemonSlayer

平心而論

hd overrated 已經唔是第一天既事嚟

學hd既門檻相比起其他mod低好多

但佢比既pp同佢既難度係完全唔成正比

2條on9搞臭個post

認真
兩個都唔係

明顯係為咗推po吸引更多新玩家加入啦

Yes

爽

屌 原來fl最多pp
我今日轉戰fl了

Btw 有冇人認真咗
有既話個po唔啱你

依家乜鳩野都可以係reddit睇哂
依個post其實除左鳩9up/串jimmy no mod狗之外冇乜用

經過一整夜既思量
我諗通左其實唔同既mod都有佢值得尊重既地方
為向對某一個mod情有獨鍾既玩家致上歉意
我會派10個月supporter比佢
有意pm

巴打尊重下自己尊重下人
唔係玩FL就大哂

後者

Lm ok?

我知錯了菲囝

你哋個個都係開加分Mod神手
得我依個NF清泉

std 6位數垃圾留名

放心 我地平均7位數

見到上面一車車4位數

玩你嘅黑白太鼓啦

琴晚我0kill donald仔都不停鼓勵我
殺到人又會讚 仲教埋點攻點守
明顯係jimmy自己on9嘅問題啦

Donald咁好人 邊有人信佢會鬧人呢

無donald仔既教導我只係隻廢柴nova

原來我記錯人
上次我tk咗佢40幾次佢都好大方咁唔同我計較 仲帶埋我升到ge

1000又係4位數
9999都係4位數
但兩者差好撚遠

係我錯覺定reol偏韓風
p.s唔係巴打

小C都好韓風架
智力方面

why bully me

how bully you

我唔識邊撚個小C
但智力有分咩風既話
你係咪腦中風

小c都唔撚識仲出嚟柒
捐返入老母個閪度好過出嚟吠啦

咁姐係邊個

reol 張新碟好多鬼佬都話似泡菜歌

source

Youtube REOL - Give me a break Stop now 果度cap 出黎

thx
btw 其實我本身都唔好Reol把聲
依家仲加埋Kpop trap
搞到我都覺得有少少反感

百貨應百客

小c
乜撚野柒名嚟
聽到個名都覺得尷尬

咪就係

(Show Blocked User - 單手接雞蛋)

小c

小j

有冇edm pack推介

pack就冇 但官網search edm搵到大把 好似係

或者down哂所有圖
入game search edm

btw 3 new mappack avlaielble 557-559

過幾日玩返應該連筆都唔識揸

過幾日個post都落黑洞

動漫節?邊撚到有動漫 睇過

開始咗喇咩

兒童玩具節

仲細咩

本身有囡囡叫我去 諗諗吓都係不了

利申 ff

有冇人去YACA搵Shige

YACA即係？

上到去都搵唔到啦 曲奇真人邊有咁易見到

「突發」收到風jimmy今晚1點會online

乜個個都入得架咩 係既話cookiezi咪一定比人狂影

Jimmy叫我問吓大家一陣有冇人同佢mp(新手only)

又話noun

Tmr play also ok?

廣州動漫展

聞說佢會去？唔會係Skype當去掛

佢個樣又易認

動漫展呢家嘢買飛咪入得

ok good

飛田

business class PogChamp FeelsAmazingMan

thisav age revealed

coni face revealed

我明依家係好多pro既女gamer
但係始終腦殘就係腦殘

錯po

jimmy妹

csgo?

邊有女人叫小妹㗎

咁小c呢

邊有女人叫小c㗎

I LOVE LOLI

HD呢

wemen brain

no play on9 mod la

你咁講一陣菲囝又出嚟吠架喇

點解蝗語咁難講
次次搵條友嚟翻譯講講下都要打字俾佢睇
點解日本要冇人識英文

日文都唔識

小c勁

[冇圖]靚女剪髮[/冇圖]

上個月去日本見d人識講蝗語我都唔會講

19hr mo ppl pish

19mins mo ppl pish

話說終於用tapX打到200pp

我得左啦媽咪

痴撚線

連登Bikko

konomama SHUT UP

屌你老母 打咗16次先low acc fc
仲要先得個77pp
小過我一個insane 4.2* A
真係火都嚟

HD DT

btw 巴打加左人名表先

低rank未有必要打dt住

enjoy game

Global rank終於5位數

11pm u ok?

屌你老母!!!!
發生乜撚野事!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

Angelsim

firebat

單機左兩年
想招新手老手一齊玩呢隻體力game

第一個4digit

之前一直有留意你

Bonquet 99%fc

係咩

Pro

FIRST GLOBAL #1

有神快拜

連登Rafis

PRO到

cck出山啦
打柒條臭寸冰囝

首野真係唔難AR MA
64輕鬆1PC SS啦

55

連64都撚埋

say real ga

ice撚狗撚到
睇黎得番64同key狗可以一戰了

key狗邊single tap到300 310bpm

小鳥遊六花巴打可唔可以add我教我玩
新手上唔4

收到風小c又係型棍囝嚟

睇嚟成個po得我一個係死毒撚😓

屌用錯咗emoji

咖哩狗咪見過

sau pei la

法國屍屍畸呢排好中意周圍攻擊人

btw when mp?

不了 比key仔串

俾個傻嘅寸

點解冇新人入
睇下樓上班傻鳩就知

agger

啲新人一車車咁入嚟喎ching

今晚

最撚串就係你條撚樣

清好波

估唔到而家廢到咁仲打到d咁既record
btw my first pass on this
手已斷

Monstrata

mk 嚟

以後唔敢笑佢了

呢首野真係好撚好玩

⊕ Add as Friend

一早估到

...
已經唔知要講咩好

c0Ni gEt rEkT
bYE hK#5O

you may want to snipe dragonmob's dt scores

wfc

ice plz snipe [thisuserlame]

5 sick play hr

對唔住呀jimmy仔 下次我會收斂下 唔好嬲啦

btw im not mk

I cried many times

can someone define mk

live in mk

利申9up

People who call donald and siu c

he said "And" ,not "Or"

兩個都mk

利申 見過

spa spa spa

佢應該係指global rank方面
六花認真既話 一星期爆一兩個350
計埋休息時間 兩三個月都8kpp啦
叫佢snipe我咁冇大志

一日一兩個350就差唔多

2個350加埋做700就差唔多

係呀係呀
一陣唔小心fc埋remote control好冇

btw 今日拎左140pp

其實我認真刷pp係刷唔到 會愈打愈廢
一定要random玩唔同圖先有可能拎到pp

一個禮拜就7000pp了

有冇手足今晚mp 12點

7 8 年前玩過 識左2個鬼妹 後尾變哂肥西

伯母都肥左

嘩陣年老屎忽出現了

我都係大約八九年前有玩過下
可否講個名出嚟
睇下我哋識唔識

我十十一年前都有
add fd?

內測人員？

我80年代初有玩過
Add fd？

我嚟

我細細個果陣都有玩過

不過玩咗一排之後就因為黃巾賊而冇時間玩

直到近排先得閒玩返

Add fd?

lm

新手lm

點解個po有咁多負皮

今晚12點mp
小妹等你地喔

osu! LUL

can i join 新手

當然可以
大家都係新手

巴打game id係咩
順手填埋人名表

Show Blocked Users

絲打隻眼未玩先衰喎

絲打今晚係咪玩

未見過有絲打會留喺呢個po多過一個星期

玩5日149pc 611pp

細ac嚟？

係 唔記得舊ac

正常都俾你嚇走啦
同你講野俾面你咋

ot到岩岩先收工 你地玩住先我遲少少john

冇人開

上面班厹呢

個個都係玩DT五六星圖
搞到我之前入過一次都唔敢入第二次

咁我都唔入算

唔見人

其實你出到聲我地一定會開啲易啲既圖玩

我12點半玩

等你

依到mp通常愈玩愈難
有次玩玩下玩到10星

咁好笑

你信佢

8分鐘

real no mp with them
they ging

唔怕 玩下姐 冇所謂

邀你又唔入

密碼

369

個次同coni仲有唔記得邊2個加街場
打galaxy collapse
我記得我first try 個分唔錯仲高分過個3digit所以幾開心
可能佢唔係打開高bpm

3digit in 2017

16年

Hup New Hand既

一刷pp就緊張就斷

唔好同依度班人mp啦

我仲係10鳩幾k rank果陣入過去

我JJ都插埋地求佢地開低bpm/4星

佢地成班mk5p仔圍威喂吹水唔理新手

後尾我咪玩玩下ragequit囉

為左覆桌 就offline練左幾年

幾年後既依家終於升到global top50 rank

點知班撚樣依家直頭唔撚尋我玩

一入就踢鳩我 話我太勁

Global

弱智榜你一向排頭位

btw 雖然我玩開8-9星
但係如果絲打你想同我玩四星圖既話都可以pm我

收聲啦 我最認得你依條mk
你當年就係用依句野triiger我rageuqit

激動到打錯字

細ac就細ac啦

Pmed

係 你真係好勁 喺ff方面

其實個人名表係可以填架
個人名表係會更新架

咁你快撚d走啦

成個表唔知有冇1成人active

右手邊有active player

邊撚度active呀睇過?

active player:sonuvabetch :thinking:

play女個啲player

屌乜撚野黎咁都有PP...

竟然係咁

今晚幾點MP

依家

comecomecome

啱啱沉完溫泉好撚爽

thisav喺mp場入面單機玩得好開心

john

中bug

單機到而家 未mp過

唔好入去 內有惡犬

你話邊個？J_ _ _ _

收到風D新人比jimmy撚狗咁撚

Angeljim無啦啦開首19星嘅圖 我睇都睇唔切
依家好驚 以後都唔敢同你地mp

房名叫新手場 入到黎全部4位數

仲話打fool moon night 9* 輕鬆fc

係囉
都唔知係咪angelsim啲朋友黎

有人點左首2星嘅歌打 跟住班4位數罷打 得返兩個喺到玩

公道講句 雖然我好apprecieta你開我ex既歌既圖
但係2星真係濕鳩左啲

依隻game呢
啲圖冇5星唔好玩㗎
啲2,3星圖唔使練㗎
上到就上4星開始玩啦

真

打緊4*唔想打2 3*
係完全唔想

句野有donald仔把聲

monkaS

你地班死仆街砌我生豬肉

喺呢個世道真係好人難做

唔唔

我讚小c型仔都嬲咗我了

TRIGGERED

2000pp

冇幾耐之前都係2000pp
好快升到上黎

HD god

種田梨沙返黎啦

nice

Cookiezi

angelsim

angeljim

Angelmegumin

做乜貼我出嚟

有冇靚仔巴打或者靚女絲打放480啊

淘寶啦
我都係淘寶

咖哩狗囉 反正佢都唔玩既擺塊板喺到有咩用

比angeljim望住 鳩都震晒

好有趣睇人玩

比angeljim望住有buff

399

499

全部都冇人買過好驚有伏

比佢睇住好自悲 實力高我地咁多

香港都係580 就係香港買啦

即刻冇曬心機

4digit

乜香港重有得買咩

新型號唔得咩

買咩都好 唔好買490就得

利伸 伏已中

pp top 50榜終於全部過哂300pp

想R下水吹咋

練極都練唔好跳圖 塊板又set 唔好 可唔可以講下你塊板個範圍數值黎聽下

你話399人仔個間屌唔屌得過

Btw我係窮撚

冇人買 就唔好啦 0人成交

zx鼠路過

滑鼠好難用

你online我game入面同你講 其實都幾多野要set

diu 5 sick english give ppl inch

757d

Sagiri個配音

原來第8集有kuroneko

咩黎

今日god mode

bb唔好嬲

睇到唔小心硬左

買左個無線module 平時畫圖用

藤田茜我老婆

jimmy flirt女喇

jimmy me say me mk
kek

me up mud 7

dl = jimmy comfinemed

da

琴晚Donald罵得我好岩

jimjim

bin位ba da is Str 0ffe

去咗伏見稲荷大社夜行
大門有隻貓，之後玩咗4個字貓
一行埋去就係咁叫
不過一俾水佢就行開
meow

叫你唔走咪行開囉
死毒撚唔識睇面色

好寸呀好型呀
明明佢係行近我
分明倒水個下嚇親

原來你覺得我寸你

thisuser pussy out

osu! post all angry ppl rude post

jimmy係咪已經食緊絲打

點會

依家好驚 以後都唔敢同你地mp

diu on9 draft lolloloolololololol

唔敢啦 以後都

我都驚咗佢 以後唔同jimmy mp了

kys

似你咩死mk

絲打我係小毒毒嚟 唔好信奸人所指

我信啊

上次問jimmy仔野
比佢屌話阻住佢食絲打

聽講jimmy中出即飛咗條女
dse撞返仲問人嚟唔嚟返飛

系

岩牙

on9jimmy

jimmy jai唔好嬲

MP?

巴打填人名表先

BB no see long time la miss me ma?

very miss ar

active player

屌你 認真
係咪MP先?

黎咪黎

柯埋篤屎 等陣

紅日mp

pw 369

~5*

我都想玩

打完osu出左一身汗 爽!

仲有用過做gym

上次mp完 我瘦咗兩磅添呀！

delusional

點解冇人講yaca 個event

如果我一早知有呢個event
我一定會去一次現場睇cookiezi 玩

啲圖好撚正

認真睇到都想去

廣州

男女比例

今集多啦a夢首ed又幾好聽

係咁上下

新版

劇場版
應該算係魔界大冒險之後最好睇

好耐冇睇過

實際game內比例應該更加少
大約1女：50男

依樣應該唔會 我都幾多朋友玩

自豪

還是覺得雨雨最好

多謝支持

入伍了

我入你伍就真啦 jim巴

o

又可以吸廢氣

你又去撚左邊

啱啱落機
好好坐

香港濕熱屌你老母

爛頂到

講笑

難

Lihkg osu po brothers face revealed

jimmy

WTF 3 JIMMY PogChamp

siu c face revealed

差啲嚇撚死我

終於知道失散大佬個樣

老豆

老豆's Hitorigoto (soliloquy)

歡迎各位大佬guest diff

G持

key狗啲offset錯撚哂

加上我本身唱錯哂同勁難聽

PepePls

有冇同學仔jupas派左offer

屌你張bg

唔小心j咗...

又黎 唱歌

first version黎啵

下次到我唱

留名等map

冇人想要你把垃圾聲唱歌呀

岩岩交收完二手塊
個賣家係靚女黎
希望塊板唔係佢男朋友用完唔要啦
我唔想拖佢男朋友隻手仔

屌 唔掛之得我塊板唔見咗
原來我條女拎咗去賣

平時既我唔係咁架
我入咪把聲連我自己都覺得柒

今晚10點mp
冇人入既話就我同雨雨二人世界架喇

來來來

留名打到上10星

我會開auto pilot

relax mouse

打極都係無PP

11點先得閒on

我都想要pp

莊ok?

no ok

場已開

場名 [LIHKG]11.2b for new no mh hkbn

到底今日發生咩事
64online sum online

osu死ser

成日都死

晚安

Finding closest server... we’ll keep retrying

死ser嘛 我好似俾人ban ac

spamming Angeljim (BanchoBot protection)

比人禁言5分鐘阿你

我都成日比mod誤會multiaccount而被ban
同我個friernd pep仔講返先解ban

有無pep仔聯絡方法

同求

係我網絡有問題定osu死ser

死ser

osu

OSU's server=

呢隻驚仲有人玩???

冇

有，上手仲玩到個筆頭掘晒

我都想買一塊 但又唔夠膽買二手同淘寶

你唔係話用緊板咩
二手都ok
我問淘寶客服塊板係幾時到貨既，佢地就啞左

筆芯咁短小心抆唔到出黎

其實無乜問題既
花左可以用moon貼，筆頭掘左可以換芯
我買一塊moon貼佢就送左成袋芯比我

我依家陶 有冇邊間推介

用緊 唔想拿塊貴版粗用

夠鐘換啦

多謝c da關心我淘緊筆芯啦
抆唔到就用鉗夾硬鉗佢出黎

其實塊板後面有塊野幫你抆筆芯

果塊野廢架, 短少少都都抆唔到
真係要用鉗架

轉浮版

浮版

難玩

買490好唔好 好似話490唔hover冇事

枝筆都唔好用

唔係同480一樣既咩

490枝筆全黑

千！萬！不！要！買！4！9！0！！！

今晚mp有冇手足john

11點莊ok

Relax莊

屌春美個老母rank左lol

MP場已開

枝筆手感好差

果兩粒濕鳩制

點解呢幾日隻左手好似出唔到力咁....

Coni #9

買左480啦 等到

John

name？

春待

見證新一代觸手誕生

Hong Kong Cookiezi

我係新奇士

我係沉默士

開game求其玩shit acc fc monstrata

搵490 input lag時見到

正常 一樣reddit po

點解會有#5000

唔好買490啊阿啊呀

冇貨480

冇Angeljim

停左產好耐啦
二手啦

反而471淘b有

evrien staff
christmas 搞手

471 香港都有唔洗淘

480 神作

如果真係冇480就買471啦 總之唔好買490就得

果條死廢J

3:40

柒左

終於

牙冰又撚狗

隻手快過音速

有冇人用過curve mon玩osu

eqwrts213qweasdzxccvb nmhtgfdrsazxddfghe2546tyhgzxcdseawq2345tr

應該冇

thisuserretarded

jfidhfhfjfifhrr

菲特依有好多隻手指 成廿幾卅隻 唔怪得之玩osu咁輕鬆 唔似得普通人xxxzxxxxzxxzxzxzxzxzxzxzxzxxxzxxxxzxxzxzxzxzxzxzxzx

會唔會仆街

mp場已開
場名:[LIHKG]四人同心 波鞋上

雞仔入唔入得？

魔鞋先入得

絲打走得快
入面好恐怖

讓位俾人玩電腦

叔叔我屋企有幾部電腦
你嚟叔叔同你一齊玩

你叫cck同你玩

報驚

唔同基佬玩

HR都撈埋
Ice係咪想撚死我地

U

冰囝開始趕盡殺絕

#1k still gaining pp shut up

wagamama mirror heart

Coni你之前首歌FC到啦
好難

#5990

HDDTHR

乜而家啲5k 咁勁
hddthr 都fc 到

條友實力500名

我都想

osu界mike哥

刷刷刷刷到2100pp
訓得

屌你又嚟

巧能橙

咁我點

十卜u ga

jimmy想卜絲打

實扑u ga

成班文盲

以前都好似問過

點解未熱身枝筆好似渣唔實咁, 要玩個零鐘先渣得實
搞到日日晒好多時間
有無辦法解決 唔好答我用紙巾包住

揸大力啲

可能真係唯一辦法

前一日玩得耐 第二日唔使熱身架喎

用膠水

法國c da已經比你地嚇走咗

收皮啦垃圾5P
成個post第1個就應該清算你

佢offline左8個鐘就話嚇走左

支持

JIMMY係咁上下

我5P甘你系咩=.=

而家啲人連真5p同假膠都唔識分

冇人想知你真心定假膠呀
見到都覺得肉撚酸
個post咪留比D自以為好笑嘅傻鳩玩落去囉

本身我係鳩up講緊有人比你地嚇走咗
你又無啦啦話咩我5p要清算
兩件事明明都冇關係
好心咪為屌而屌啦
知你屌柒人好威好叻喇

我嘅解決辦法係練倒唔駛點用力就可以渣實
近排終於練到可以玩倒半年前要用力先可以渣得實嘅時候個水平嘅野

不過cs>=5&sr>=6仲係冇咁穩
簡單bpm>=210總算追番嗰時個穩定度

咁你可唔可以唔好再吾系甘牙呀

菲特依係咪唔滿意個acc 特登fail yuikonnu - Hoshitachi no Melody
挑戰dt未

你係咪玩野

唔係咩 你手速好高喎

拜託當我冇講過 勁多圈重疊

hvick的屎忽遠在天邊近在眼前

1001

csgo anyone?

OSU LA

osu! LA

989

希望過左呢個post jimmy仔會生生性性啦

ppy send email畀你

peppy

Jimjim唔好亂flirt女啦

生乜鳩性 明明就係條友亂鳩咁屌

明明我平時見到女都驚到dup dup頭

喂 唔好單單打打啦

絲打都比你趕走左啦仲講

PikaPika is now Offline.
嚇走咗男神

好撚驚呀我宜家

比dl屌到菊花爛哂